山神定蘇B會離開曼聯先？

走啦蘇B
我獌迷都睇唔過眼

普巴坐正

唯一救到曼既方法，就係由普巴出仼守望領隊

個時又話蘇B點勁點勁
依家輸/和幾場就趕人走
真係冇人情味

利申：英超其餘19隊球迷表態支持蘇B一直教落去

照咁睇 應該sob 走先

歐聯先

山狗唔解約都應該走唔到,係連借走果隻都做唔到